有冇人情緒病好返之後都仲貪方便食藥訓覺

我唔理有冇好返啦 我指冇再覆診之後
有時生理時鐘亂左/貪方便
食返以前醫生開既訓覺藥食？
真係好撚方便
一食等幾個字就眼訓

食方便麵

飯氣攻心？

？

冇情緒病，問情緒病朋友攞訓覺藥食算唔算

咩名既藥

Anxiety lm